Відповіді на теоретичні питання.

1. Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

   Мабуть, у більшості випадків, конструкцію try...catch доречно використовувати в коді, коли ми отримуємо для роботи дані з мережі, від сервера або з іншого джерела. І, якщо ці дані прийдуть в наш код некоректними, то виконання коду зупинеться і повідомлення про помилку можна буде побачити лише в консолі. Тому, за допомогою конструкції try...catch можна, наприклад "відправити новий мережевий запит, запропонувати відвідувачу альтернативний спосіб, надіслати інформацію про помилку на сервер для логування, ...".
